又一位年青人判監留案底，究竟未來何去何從？

眼見一班還押，保釋左，呢段期間既折磨，到要承受監禁到投入返呢個社會，搵工有案底種種因素可以點做？

一班年青人，專業人士，689爆料既教師，好記得有位要50萬保釋金既消防，同救護種種可以想像到個種無奈 。。。

講就容易 英美加申請庇護都會check案底去俾分

手joke

講就輕鬆

好似位消防巴，個仔啱啱先出世

屋企人身邊既支援真係好重要，明白好多人一定會講好多，如果唔係一時衰衝動就唔會搞成咁，一生都有個底跟住

更加需要gphone游說

要感謝既係呢班為香港坐監既人
早排搞個雙十感謝黃店做乜9
個個仲興高采烈

唔記得左呢班人

認真講坐完申請移民其實好困難 移民評分除咗學歷丶專業同錢之外 仲包括刑事紀錄
刑事毀壞同傷人可能會被移民官視為有暴力傾向

所以連登仔唔好再叫人裝修同獅鳥藍絲

有黃店支援

冷氣師成功爭取案底

支援左D咩 除左識為自己鋪告急
唔好咁天真啦

黃店會請返手足 屌你

可以做黃店 執枱師 收銀師

坐完出黎 識你老鼠咩
白白浪費左自己青春
其他人就食黃店打卡 黃店老細就日日數銀紙

有時我覺得心理上要轉得翻
難聽講句，做老師既，有公務員，有專業人士要馬死落地行做呢啲職業真係

無辦法 有時衝動累事

當貼文宣都算刑毀嘅時候
移民官有咩睇法，不宜一概而論

美國唔會扣

如果個個香港人都怕留案底，咁香港人最後會得到咩成就呢

有抗爭案底 , 其實等同有外國護照

講你容易，到發生左係你身邊，人地就會用第二眼光望你

所以做港豬順民最好，又唔怕留䅁底又有美好人生，投埋共更加豬籠入水，連登仔點人反共，明明好快就係中國世界

我就發生咗，so?

巴打加油依家咩情況？

未來? 出返黎冇乜人記得
就算記得都唔會理佢啦
最多咪講句手足

已成condom

食黃店 搞下團購
講句 我真係好撚中意香港 完
你地坐監 邊個理

坐監出黎去黃店做侍應

好似依家咁，你覺得仲有幾多人會記得，可以幫到啲物，灰心講句咪只可以係連登講聲加油。。。

而家啲裝修佬同神獸都唔再出來啦~
冇機會做嘢~唔使擔心而家~

當外國傻嘅咩明知政治迫害就會睇得寬好多，好多手足一早走咗

世界好現實 如果你係移民官 而架得1個quota
假設申請者A 丶B同C
全部一樣 30歲 同一間大學Accounting Degree 畢業 有十皮身家 一樣英文程度
聲稱自己受到政治迫害
A 身家清白
B 有次跑得慢衰咗非法集結 坐完出嚟
C 衰咗嚴重傷人 坐完幾年出嚟

咁庇護條隊就會係：
優先 1. A
候補 2. B
候候補3. C

如果又多個D加入排隊 D衰咗帶幾條索帶坐咗幾個月

咁條新隊：
優先 1. A
候補 2. B
候候補 3. D
候候候補4. C

Or

優先 1. A
候補 2. D
候候補 3. B
候候候補4. C

顧掂自己先啦

靠黃店接滯

樓主小心連衛兵屌你

支援比份基層工呢
一世做牛做馬
咁不如一開始唔抗爭

Quota供不應求 個個都話自己被政治迫害 外國政府毫無疑問一定會有飾選

咁你咪啫係話緊呢家嗰啲認罪？

有冇諗過冷氣軍師講加油好難聽

會睇案情detail評分 文宣肯定扣分會少過傷人

美國好似講過 抗爭而有既案底唔會考慮
當然 標準係邊度就無人知

呢個問題既存在已代表黃人喺社會上冇乜勢力
冇能力保護自己人免受政府強加既案底傷害

唔緊要啦
佢地係手足黎

所以案底真係好撚邪惡
外國說話幾好聽結果咪又係跟從中共既標籤篩人，除非你係出名社運人士

唔願意面對嘅事實

又一班恐懼撚
屌你黃色經濟圈咁興盛,佢拎張衰仔紙出嚟大把黃店請佢做侍應做洗碗啦

見689個list都成20幾個老師俾人告緊，何想呢段時間幾折磨，停職同抄左都9成9，俾紅官入左既話，由為人師表到變階下囚，可幸就係到目前都無新聞話諗唔開做傻事，所以身邊人支持好重要

咪唯有日日上連登開post囉

多謝細良國師教識我地用暴力既就係鬼

拉！亂戇up

革命就要犯法，犯法有後果。我哋要諗吓點樣分擔呢個後果。
譬如經濟圈就可以確保工作崗位，專業驗證就可以確保有案底嘅人都可以投身專業。

除咗黃店。。仲有咩專業行業既公司會有作為？

呢個勢力未必可以一年就build up到
我覺得其中一個做法係靠冇案底嘅人創業請返有案底嘅人，但而家市場太差，唔適合呢種做法
唔知你有冇其他想法？

人權法案寫到好清楚政治迫害監唔計案底

唔通比藍店數銀紙

因為移民官會考慮你之前衰過傷人 如果俾你留喺佢哋國家會唔會再有暴力行為發生

其實你講緊政治庇護定移民

唔係好明你嘅意思。
如果有黃嘅顧客，又有一班可以做到專業認證嘅人，證明到有人因為政治理由已被剝奪專業資格，咁嗰班黃嘅顧客就可以同呢啲因為政治理由已被剝奪專業資格嘅人做生意。
所以個主導權從來都係顧客嗰度而唔係喺公司嗰度。

所以要睇外國政府對政府迫害嘅標準 尤其是獅鳥藍絲嘅傷人case計唔計政府迫害

黃店都有專業公司嘅，不過暫時唔多，同唔會高調請人
西裝、眼鏡、language/music school etc

之前見fb嗰個「我要返工 良心平台」好似有engine職位
岩岩再睇下見到有programming tutor,30000-60000
實際唔知有幾多黃公司啦

已變condom

支持手足

一係就走
一係就順從正苦

不嬲都係手足我走先 你地擋住
你睇下今生只嫁前線巴呢句仲有無人講

傷人罪底，會唔會研究案情是非藍絲？藍絲就pass?

真係創業唯一出路如果個個都同緊人打工點幫到人
啲錢唔應該要黎打官司，係創業啊

計一計
警察由舊年6月開始到而家出咗幾錢糧？
然後再諗下
每日有幾多人幾多錢買緊香港股票
就知道
香港人主要都只是想賺錢
其他野無所謂

目前情況我覺得兩者都要做
打得甩就冇案底

真係要有人試先知實際點運作

兩樣無衝突
特登搵日支持黃店 = 增加士氣令大家仲記得發生左既事
支持手足當然同時要做.

佢哋只係20歲左右
希望可以重新開始

你諗下被狗咬嗰啲有幾多係大學生 有幾多係專業人士
佢地本身大把前途 有案底之後有冇大公司會請？
靠黃店俾個收銀sales定倉務你做啊 唔好咁撚天真啦

已經有案就梗係要打
冇既就留有用之軀

算把啦 增加咩士氣

依家咪全部記得邊間黃店夠出名 邊間賺唔夠錢懲罰佢

仲有人記得邊個邊個比人拉左告暴動咩
有理過佢地需唔需要幫手咩

聽日照常番工 收工再食黃店打卡

Seed?

中共：球證、旁證、足總、足委、足協、足董都係我既人，想同我地鬥？有無軍火？有無資源同錢？有無我份稿上出現100次鬥爭鬥爭鬥爭既意志同思想？無就做浮屍死埋一邊或者坐成世啦 屌你老母

有幾難計，垃圾桶著火都坐3年就唔難計啦

點解唔嘗試改革制度，專業資歷係咪一定要完全冇案底？

我希望光復香港後，要改革

士可殺不可辱
苟且偷生其實未必適合手足

勞動改造
唯一出路

唔逃難嘅話
再後生都冇乜出路

其實整個世界都推崇緊做隻綿羊
主動開拖既人會被排擠

我想講既係
冇記錯
秦城係高級野
比班落馬高官住

大部份黃店賺完都冇回饋手足
黃色經濟圈根本就冇形成循環 只係黃絲豬豬單方面入錢入錢入錢 黃店就賺到fatfat
真正需要支援嘅手足依然窮到褲穿燶
資源錯配 俾啲投機嘅商人賺曬

其他大把工種特別係藍領個D 都唔CARE乜案底
係其他地方 做技工都可以收入唔錯
不過香港係一個推崇白領中產專業 所謂"中環價值"既離地城市
先睇唔起藍領之嘛

喺本國被定罪真係仆得街
喺外國犯法可以返自己地方
喺自己地方瀨嘢就走唔甩

諗返陳同佳真係醒目仔

唔係話我黑心定咩
係共產黨底下搞抗爭=革命
而革命本身就係一場不是你死就我亡的玩意

歷史係沒有如果

係外國做個木工，地盤，修路都俾人感覺好專業，香港只會覺得係污糟廢老

你都識講光復後How?

其實佢同佳一樣被定 咪又係有案底
仲要係洗黑錢依D涉及誠信既罪行
只不過佢係Nothing to lose姐 所以案底對佢影響唔大
佢只不過基層出身 又唔係咩高學歷專業個d

未必係推崇，而係香港地中產專業先生活到

事實係咁 但仲一堆人吹捧呢d老闆同店鋪
造神一樣
手足只係口號 商人好聰明

其實依家唔係一話有案底就唔做得一d專業 只係有d職業係必須披露
另外好多公司都會循例問見工者有無案底

好多年前有人申請做大律師 但佢曾犯非禮罪坐14日監
根據法律 佢案底要披露
起初好似政府反對佢做大律師 最後申請人打官司贏左
一樣有得做大律師

sad but true
去英國果班會多謝佢哋
令到bno可以咁平就移到

屌
光復左直情取消佢地案底添啦

你仲咁天真會光復到
香港憑咩？

案底嘅效力就係呢啲公司製造出來

依個post好撚鬼
講到有案底就等於100%做唔到專業人士
風化/涉及誠信嘅就係 其他案底攞牌果陣會問清楚再開研訊睇案情決定架啦
有案底固然係唔好 但唔係世界末日

巴打
講一句唔岩聽既說話你聽
人哋大把無案底可以揀
點解要揀啲有案底？

所以我好唔鐘意香港人
成日攻擊大陸人 但事實上香港人又好得去邊?
有咩資格proud of 做香港人
好多華人唔好既習慣一樣都有
其中一樣就係自大無知 同埋虛偽 唔肯反省
最多就係做下左膠野 自我感覺良好

鬼咩
事實就係大把人揀
我係老闆做咩要請個有案底既人
當然唔係世界末日
但有案底就會限制咗你好多嘢

岩岩search下
見到大公報話呢個大律師多次代表手足

唔需要理個d傻9野.

香港狗d案底, 特別係政治案底完全無參考價值. 除非你想奶支去紅底企業.

唔係嘅~咁事實係冇人出

所以反映出黃人冇乜勢力，少黃老闆，保護唔到坐過既人

咁要睇下案底個性質
如果可以人工低d咪得囉
老細最後都係睇工作能力同經驗 幫唔幫到公司搵錢
案底唔係主要因素

如果陳同佳見工, 可以令公司知名度大增, 客似雲來, 你請唔請>>?

把口咪手足手足咯，身體就移左過去，然後在英國上連登批鬥下人，鬥下黃咁咯，仲會消費返坐緊監的手足，問點解你地唔罷工呀？“你睇下手足付出幾多，你連罷工付出少少都唔肯”

得美國話唔理抗爭案底咋
加英冇講過

事實就好多大公司見你tick咗有案底就
巴打面對現實啦
唔好咁多如果

未來就係出獄之後繼續沉迷政治
繼續比政棍老點
跟著再度入獄

無限loop

大公司唔得
咪細公司囉

係既

如果你唔係PR/5毛就係天真傻狗.

仲諗香港? 全部專業/大公司位留晒比支那狗LA, 你撚你份咩 5年內全部大公司要設立支那部丫.

政治案底分分鐘仲衰過普通案底...

有錢同中產既 醒少少都有本外國護照
有事就走人架啦
係窮人被迫留係度既姐
香港人唔係講自己利益 有咩好講

分分鐘境都出唔到 特衰係中聯辦整

都係個句, 某前局長夠有案底啦
有人脈 有人祝福你 咪都得架啦
你人窮又無錢無權, 無咩時候都有生活壓力架啦

錯，是出返來港共唔比佢地出境

而家共狗世代, 奶共你殺人姦犯都可以做高官/大公司膠層.

d傻膠仲咪信97前個套

經老母咩
97班廢老成條產業鏈送左比支那豬
唔好話入去坐個堆手足
而家香港差唔多算零產業
早幾年見到兩個錢個個去讀乜春野會計金融
讀唔到就酒店侍應AA 再唔係就開藥房
全部契弟產業黎 支那美帝爸爸一反枱屎都冇得食

唔剔咪得，佢又唔會check

你坐完果幾年人哋問你去咗邊
你又會點答啊
比人查到
又衰多兩錢重

有d人幾個月咋

你咁樣講有案底唔係會易中d咩？起碼大概肯定到唔係鬼

有時係有時唔係
因為真係有鬼用暴力

咁你係咪鼓勵佢哋唔好話俾人聽我有案底呀？

Do not put words in my mouth

問下姐
係你自己衝出嚟答人

你講咁多野都係滿足你個agenda姐

你未一樣

好少見有人同我一樣諗法

我實事求是
而你就本身有企圖

係既係既

當然啦

另法案條文料會修改，以確保反修例運動抗爭者若留有案底或被判囚

係因為小型共同體唔發達先令到錢成為主要標準，所以你講嘅係一半因一半果。我嘅諗法係扭轉呢個循環嘅第一步，你唔可以否定第一步同時埋怨冇人行第二三四步。

有案易打司法逼害, 因為好多單真係逼害.

攞牌同搵工係兩回事
搵工就一定有影響 好工難d搵都係事實

扭乜鳩 一係香港愛港實業家即刻產業遷出外國猶太式流浪
謀求10年後東山再起重光香港
但係好明顯香港冇實業家 更加冇愛港實業家
台灣一堆批判台灣廢老既文
班野同香港廢老一樣見利忘義
少少錢加隻雞就送哂成條產業鏈加香港居留權比人
我話你聽而家開源就冇只有節流
終極方案楢山節考大家諗清楚

應該就唔係全部都得

外國一早講左反對任何暴力

最怕支那收passport
到時就

我相信唔係全部人都會俾物質收買，而且我哋未試過就咬定話冇可能已經係失敗主義。你示範咗點樣demoralise半個社會嘅人。

好撚多五毛入黎放負

唔需要我de 班野本身已經係
定係你冇見過港式廢老

定係冇見過我既訴求係番工同經濟比較重要兩隻肥野既衰樣?

兩樣都見過。
我只係話你係以偏概全嘅失敗主義者，兩者冇衝突。

我係現實主義
你唔清番堆垃圾人口出去肯定冇運行
香港零資源零產業 技術人才都日日走緊
你話我知你有咩希望方案

庇護得唔係被通緝就係政治犯啦
移民咩

我冇反對清走垃圾人口。我嘅plan係以增加生存機率，避免成為垃圾人口為前提，保住有利我方嘅有生力量。
內容當然要包括經濟圈，由同陣營嘅人組成互相依賴嘅產業圈，確保唔會有人因為反中而失業；唔會有人因為反中而失去專業認證；唔會因為反中而失去教育下一代權利。
想移民嘅當然可以移民，但一定會有人唔想移民，想留喺度。但係要留喺度就要諗吓點樣生存。

戰略產業
有話語權既產業
早二十年被支共搶哂
一係就郁手搶番呢D產業番黎
唔係咪試下整餅整得好食D睇下點囉

要好好聽細良國父教誨先得，夜媽媽仲blackbloc喺條街嗌光時就一定係鬼黎

再唔係就直接流亡海外睇下有冇類似傭兵呀外籍兵團個堆野練番幾年之後覆卓 你唔係諗住賣車仔面光復香港下話

咩眼光？你認為黃既會當佢哋係罪犯咩？如果係藍既，理撚得啲藍絲乜嘢眼光咩

依家捉左一萬人左右，你覺得外國攞唔出一萬個名額咩

講眼光個D, 一定係仲停留係2019年6月前.

做狗個班就要睇人用咩眼光望la

唔使理個條友, 而家唔使出名架LA. 2019年前就可能係, 而家香港等同第3世界.

班港豬仲以為香港好好景, 仲有未來咁樣. 走遲半步分分鐘入集中營丫!

1萬個仲要大半係鳩拉告唔入.

跟本係政治逼害, POLICE STATE.

另法案條文料會修改，以確保反修例運動抗爭者若留有案底或被判囚，在申請美國簽證時不會被拒申請。
後面個句先係重點啵
放完負要繼續架啦,加油

我所以開呢個post就係想分享下，香港地一個有學歷收入可觀穩定既職業變成階下囚既經過，身心感受。。。。

你個眼界係咪只局限於香港？
唔可以去外國咩？

that's why 黃色經濟圈 自給自足

咁佢係咪淨係得私了呀？佢無出過嚟遊行示威，民陣果啲合法遊行都計架喎

班五毛好落力放負

班撚樣想對前線放負